想搵翻隻太空冒險game

好年前既PC game (大概08咁上下)
遊戲內容大概係:
行商(係A星平買到B星高賣)
太空戰鬥
有分唔同勢力既人 做任務會令你偏去某一勢力
係太空會偶遇敵對勢力開拖
係星球附近鳩打人會有太空警察打鳩你
最大印象係太空個到有啲高速公路 一個個環 好似check point咁 入左去可以加速擺脫敵人
呢隻game好似有漢化
舊電腦壞左就搵唔翻
求求大家幫手

Freelancer

巴打 有冇玩EVE